sony電話部門算唔算係一間同消費者作對嘅垃圾公司？？

其實出21:9嘅電話做試水温無問題，但無理由全部都用曬21:9架嘛，點解唔出消費者想要嘅20:9/19:9？！唔跟大隊唔理消費者意願自己個名又醜曬唔識得謙虛嘅公司真係好乞人憎，當初我恥笑21:9mon嗰陣畀連登仔鬧番轉頭

事實就係21:9嘅機無用，所以先無廠出21:9電話

唔關事
啲新iPhone 咁撚垃圾都大把大陸哩用

21:9 好撚正

太長 闊ok

無人問津都係事實

希望出1:1

咪搞笑

不能認同更多
用咗Xperia 1後，用唔返普通機。

大部分消費者都覺得好用就夠

總有少部份低能兒童認同

大部分人用過都唔鐘意21:9芒，你哋係異類

用galaxy fold

年前全世界已經走向大電量窄邊既時侯，佢仲保留屏幕比七十幾%既機，頂級機有3000mah電量已偷笑

行android，乜機都死啦

開8k 果種自信不得了

期待你入sony出部行ios既xperia出黎
我即買

遙控

其實話唔鐘意21:9個堆人幾多個真係買過黎當主機用？

真金白銀買過話唔好用先係度講啦

[繼續出遙控啦]Sony Xperia 全球市佔只剩 0.167%

Xperia 1 II 屏佔比84% 4000mAh🙈🙈插還插都要做下功課，要插都插佢個RAM 得8GB。BTW雖然21：9，但係真係幾好揸而且真係靚mon，等遲啲跌價可能真係買翻部雙修
ps. 以前用過Sony, 而家iPhone